[八十年代女神]王祖賢生日快樂

冇人

啲高清相邊到搵
想搵四大天王個D

搵唔搵到就要視乎你有幾傾慕位偶像

點解冇人理
寧願係出面post睇人造人都唔睇真女神

推

細個睇完小倩之後真係鐘意到不得了

22:15 po新圖

PO未

瞓著咗

好可惜唔係同佢同一個年代
開始鐘意佢係無線星期日播倩女幽魂
睇完真係上左腦

我直情鐘意到down晒佢全部戲落黎睇

王祖藍

佢總共拍咗67套電影，我仲差6套就睇晒差唔多套套都係720p粵語中字咁濟

巴打我呢排開始upload佢啲舊戲上youtube，得閒留意下

btw之前upload過個啲有好多都有版權問題冇得擺上youtube

時間係靚女嘅敵人，我睇完佢近照之後好崩潰

執一執其實已經好好多架啦

寧采臣

推
21:00
post新圖

當你睇到d近照就

回憶總是美好的

冇人搞錯

最後4張
仲有幾百張留番下次開post

邊個負皮

Thx 巴打好有心

岩岩訂閱左

唔覺靚

皮已負

氣質啊

睇唔到

好感動估唔到有人推番上嚟